美國航空公司不會將台灣列作贏国一部分

Marco Rubio
@marcorubio
·
3h
Good for ⁦@AmericanAir⁩ ⁦@united⁩ & ⁦@Delta⁩ for standing up to #China bullying & refusing to cave to demand they call #Taiwan part of China. Wish more companies had the guts to stand up to them instead of lobbying D.C. for China’s agenda

U.S. Airlines Aren’t Complying With Beijing’s Demand They Call Taiwan Part of China

符合美國一個中國政策及對台六大保證
唔承認台澎主權屬於中國

亮劍吧

美國說三道四

@AmericanAir⁩ ⁦@united⁩ & ⁦@Delta 正義聯盟

不如講下有幾多間已跪低好過啦，雖然連登仔唔想知

咪澳洲班仆街

加拿大都係

英國，韓國都有跪低

中國或成為最大贏家

好似得美國冇跪